［武肺］有冇得自費檢查排除感染可能？

公司有同事專跑大陸
佢班仆街之前唔肯戴口罩
而家先識驚奶嘢
但返到公司又唔戴

其實有冇得自費去檢查，唔使等14日出病徵先知奶嘢？

其實潛伏期未必check到

私家照肺？

係咪求其入間化驗所話想照肺都可以排除到呢
講真好擔心自己奶咗嘢

唔洗啦
真係中左既自然會知
唔好嚇自己

要測最新公院果個，起馬要14日內到過湖北省+發燒/肺炎/上呼吸道症狀 先比你測

唔係既話就去照肺，CT最準但貴，想平可以照x光+夾手指測含氧量，x光$2xx 夾手指免費

醫生話x光冇CT咁準但都有一定參考價值，同埋如果真係有肺炎，含氧量都會唔正常，所以x光+含氧量正常，都可以放心一d先

利申：最近有症狀但冇發燒，驚得濟去左私家check, 加埋 $8xx

請問邊家私家？同埋你指係私家照x光+夾手指$800，定係CT $800?

sorry 我唔識價

法國醫院，照x光+夾手指 + 醫生費 + 藥 $8xx

平時睇醫生應該唔會測你含氧量，應該係最近多人驚肺炎，有需要就幫你測，正常含氧量97-99%，我係99，個醫生仲話滿分，如果肺有事應該會冇咁高